TF2大型更新Jungle Inferno

垃圾驚終於又出新野

好似好好玩

上次開翻game
介面更新左
d人都冇乜

正常
得傻個班先會繼續玩

垃圾驚到而家都未出day 3更新內容
垃圾valve

老規矩香港時間蕉早6-8點出架啦

得PYRO新武夠吸引

原來仲未執

Month Avg. Players Gain % Gain Peak Players

Last 30 Days 50,799.7 -185.5 -0.36% 73,324
September 2017 50,985.2 -2,007.3 -3.79% 73,411
August 2017 52,992.5 +1,131.1 +2.18% 69,172

強暴強尼
#33539

SKT三連霸冇死角
#33539

劇透撚SKT三連霸冇死角比我狙擊過比動畫POST BLOCK柒 以為改名洗底隔一排我就認你唔到唔會比我再狙擊?